垃圾利不如摺埋佢啦，5分鐘失3球

劇本

我地有古埃及文明！

呢個真

讓阿

真 好撚廢

敬老

我地有熱血

廢到 同猁狗個件咩龍門一樣

開名啦